度過四分之一人生 祝自己生日快樂

我中六畢業打份牛工 轉過幾次工16k 扣埋MPF 實得15k 夜晚返多份甜品廚房兼職 多4k 去過幾次旅行 A2 興趣整甜品
公屋仔 未來既路到底點行 好迷網
祝自己生日快樂

加油！生日快樂

80?100?

生日快樂

你預自己有100歲？

你邊有咁長命?會唔會高估左自己

生快

月入20k 已經好過好多大學生

香港再次成為全球男女最長壽的地區，其中女性平均壽命87.66歲，男性平均則為81.7歲，力壓日本女性及瑞士男性，並列全球之首。

樓主20歲生日快樂

好撚勁 知自己有幾歲命

加油呀 你咁努力已經好過唔少人架啦

生日快樂呀

可能聽日就見毛主席呢

咪咁